{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_098559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6870133'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-05-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "초간단한 맑은 오뎅국 만들기"
    },
    "text": "おいしく健康的な澄んだおでんスープを作るには、鶏肉や豚肉や新鮮な材料を使用する必要があります。 そのためにおでんを熱湯に入れて軽くゆでて、塩や醤油で味付けします。 味を加えるためにコチュジャンや唐辛子粉を活用することもできます。 スープを少し濃くし、おでんを入れて調理し、スープとおでんがよく合います。 最後におでんを茹でた後、ボウルに入れてスープを注ぐと完成です。 こんな簡単でおいしいおでんスープは、材料と調理時間さえわかれば簡単に作れます。 そのため、さまざまな食べ物に使われるたこ焼きやブカツなどでもおでんを活用できます。 また、レシピに沿って平たいかまぼこ、大根、長ネギ、うす醤油、塩、コショウ、いわしだし袋（出汁用）を用意します。 出汁パックを利用して出汁を取り、大根を平たく切って出汁に入れます。 出汁が沸いたら薄口醤油を入れて味を調えます。 おでんを切って出汁に入れ、長ネギとコショウを加えます。 おでんが火が通ったら火を取り出し、スープやおでんをボウルに入れておいしく楽しみます。 このように材料とレシピを用意し、調理時間を5分以内に合わせて健康でおいしいおでんスープを楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "おでんスープを作るにはどのような材料が必要ですか？",
            "answer": "鶏肉や豚肉や新鮮な材料を使用します。"
        },
        {
            "question": "おでんスープにはどのように味付けしますか？",
            "answer": "おでんを熱湯に入れて軽くゆでて、塩や醤油で味付けします。"
        },
        {
            "question": "おでんスープにコチュジャンや唐辛子粉を加えることはできますか？",
            "answer": "はい、コチュジャンや唐辛子粉を加えることもできます。"
        },
        {
            "question": "おでんスープとおでんはよく合いますか？",
            "answer": "はい、おでんスープとおでんはよく合います。"
        },
        {
            "question": "おでんの茹でた後、どのようにスープを注げばよいですか？",
            "answer": "おでんを茹でた後、ボウルに入れてスープを注ぐと完成です。"
        },
        {
            "question": "おでんスープは他の料理にも使えますか？",
            "answer": "はい、たこ焼きやブカツなど、他の料理にもおでんスープを使うことができます。"
        },
        {
            "question": "おでんスープのレシピにはどのような材料が必要ですか？",
            "answer": "平たいかまぼこ、大根、長ネギ、うす醤油、塩、コショウ、いわしだし袋（出汁用）が必要です。"
        },
        {
            "question": "おでんスープの調理手順を教えてください。",
            "answer": "出汁パックを利用して出汁を取り、大根を平たく切って出汁に入れます。出汁が沸いたら薄口醤油を入れて味を調えます。おでんを切って出汁に入れ、長ネギとコショウを加えます。おでんが火が通ったら火を取り出し、スープやおでんをボウルに入れておいしく楽しみます。"
        },
        {
            "question": "おでんスープを作るための調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間を5分以内に合わせることができます。"
        },
        {
            "question": "おでんスープは健康的ですか？",
            "answer": "はい、おでんスープは健康的です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 434
    }
}